有無人想學brush lettering？

姐係呢種

一直好想去參加workshop學吓，又見二人同行會平啲，不過毒L無朋友有興趣去

因為啲workshop都幾百蚊，我唔想迫無興趣嘅朋友陪我 所以想搵吓呢度有無人都係有興趣，又唔介意比錢上堂，同我一齊去學

push

有興趣